用收費定免費防毒軟件

啱啱買咗部notebook, 隨機附送的norton得30天試用，一年要二百幾蚊，有無邊隻平一點或免費的防毒轉件好用？

卡巴. No360. 淘寶 十幾蚊

免費用得都係對付唔到最update果堆病毒
防毒既用處就係時刻update對付日日變既病毒
用免費不如唔好用
至於平價 睇下有冇識人讀大學用學生價買

一年二百幾蚊唔貴啦btw
食餐放題都冇撚左啦

係正常人就咪撚用淘寶

一邊口講反共反中笑鳩中國人
一邊用淘寶支持盜版山寨侵犯

低賤基因

戇鳩呀. 你反共咋. 關我咩事呀
你用緊嘢發射基站. 全部都係華為
有本事你唔好上網.

弱智仔分得清有得揀同冇得揀既邏輯未？

仲有你用得淘寶果啲乜撚alipay同阿里旺旺都係毒黎

弱智仔 扯開話題？
講防毒. 無啦啦講咩中共
仲要屈人反共.
咁無聊嘅人. 我都第一次見

卡巴/avg既免費版夠用啦

bitdefender

用 windows defender

卡巴firewall會降網速，不了

用緊SMT，全港唯一唔係用華為嘅電訊商

十幾廿蚊你信係正版？

用免費果啲不如唔好用

用免費

Windows defender 夠用

對樓主重要咩
有頭髮邊個想做癩痢？
唔係盜版就啱. 但一二百蚊
你連勁啲嘅廠兩三年都買唔到 就算買到都唔係功能全部有.
一係買avg.

但是唯一最好嘅免費版
係俄羅斯嗰隻

同人夾family版，bitdefender 20人版好似四舊水到

用mac

之前有做特價
三舊幾水就有

avast免費版
都擋過啲有毒網站
自己用電腦唔驚，我老母成日踩中

win10內置個隻夠唔夠用？

Bitdefender Total Security 2018 (5 PC)
HK$353 /1yrs

Bitdefender Family Pack 2018 (20 PC)
HK$462 /1yrs

呢度成日有巴打同人夾錢買防毒

其實夠, 但都係睇習慣, 如果成日download埋D破解版software, 上埋D 亂七八糟嘅網, email 有link 有exe檔又走去開, 乜防毒都幫你唔到

內置夠用，其他睇人為
再者Windows 10 1803 有埋Core isolation

用收費中毒軟件

用緊360電腦管家+金山毒霸

免費

用乜鳩防毒吖，個防毒本身就係最大嘅malware囉。

一鍵收Windows Defender皮

強大

用緊Fsecure 之前送嘅一年free

打機有windows 100%效能至講，唔計kvm

bitdefender
今年佢收多左我一年錢,send email屌柒佢,佢送多3年比我
依家仲有千四日先到期

kvm咁麻煩

老實講，唔去到劏機都唔會出動到kvm

紅色遮

多謝你地的意見，等我諗諗先

kvm setup完畢真心神級，無敵

影響 Windows 10 效能的防毒軟體排行榜報告 Windows Defender 竟然最嚴重

dxvk對我嚟講已經夠惡搞

p.s. 電腦白痴，琴晚用vm裝嗰時好多問題

係vm入面行dxvk

唔係行，係裝都有問題

啲問題講咗出嚟你實笑我廢

未夠成熟係咁上下，我anbox更加用唔到

部電腦用左9年冇裝防毒都冇中過毒，仲要成日上鹹網